吳京只是個孩子啊！大家別再欺負牠了！

老3認同

老支認同

老母認同